HTC 搶先發表 AirPods 黑色款「HTC U Ear」兩大特色搶風頭

自從蘋果 AirPods 藍牙真無線耳機（TWS）市場熱賣後，隨後三星、華為、小米、OPPO、ASUS、realme 等 Android 手機廠商也都開始推出，不過似乎大多外型就像是參考 AirPods 而推出設計，直到最近 HTC （宏達電）也推出首款藍牙耳機，並且將此產品命名為「HTC U Ear」，不過外型上似乎神似 AirPods ，更是引起多數人討論。

從認證文件內提供的資料看來， HTC U Ear 與蘋果 AirPods 的外型極為相似，同樣都是以光滑亮色系外型來設計，另外在耳機其中一端也有突出設計和長條形耳機主體，外觀遠看相似感達到 90%，設計也與 realme Buds Air 和 華為 FreeBuds 3 略同 ，只不過 HTC U Ear 差異在於耳機開孔和充電端至位於耳機測端非末端，另外還採用黑色系設計。

從外觀和充電盒設計上，也讓 HTC U Ear 比起 AirPods 更有不少特色，例如：

AirPods 到至今尚未有黑色款式，更讓多對手可以透過其他顏色搶佔市場，不排除 HTC U Ear 除了會推出黑色款外，還會有更多顏色選擇。

充電盒部分則是採用 USB Type-C 充電，AirPods 到現在還是採用自家的 Lightning 接口。

HTC U Ear 充電盒也是採用類似貝殼掀蓋式設計，能夠讓耳機直接平躺方式充電，USB Type-C 充電孔也位於充電盒底端，外型也稍微與之前 AirPods Pro Lite 概念圖片有點類似。

仲未執架咩
之前已經講到要賣大廈

隻黑AirPod 幾特別呀，apple store 幾時有得賣？

help this company

會唔會被告抄design

Btw隻黑色麻麻地好睇

唔會，人哋同apple一早就做咗交換專利協議，之前先出咗一部明抄iphone嘅電話

仲未死公司fans：i窿6都係抄我地m7 個金屬背咋

屎米大陸野都仲識得改少少

佢就抄到足

詳情：

htc有十年時間可以明抄apple，仲有兩年時間就完結，當然要儘快抄蘋果

無啦啦出乜鬼嘢耳機 幾時先整到部新電話出嚟

人哋攞咗蘋果專利可以抄架

VR headset係咪皮已收

邊撚個買

HTC撐亡國魚

出埋晒啲無謂野，快啲出返M7/M8 design既電話啦

HTC 簡直係花式自殺專家

除咗黑仔諗唔到有啲乜嘢係會咁黑

隻色跌落地有排搵

Help This Company

奶共ceo連個牌子都變支那

淘寶貨咁樣......

支那山寨貨

個2粒金屬充電位真係好7

台美友好？。。

唔準你侮辱d山寨貨
人地抄到好足
呢隻點睇都柒一水

咪撚再整啲電子垃圾出黎獻世啦，垃圾HTC

原來HTC仲未執

抄抄抄

似華強北d山寨野多過HTC...

真係 help 唔落 this company

好耐無聽過佢個名

我仲以為淘寶啲山寨貨

係到磨沙面啦

執未

Apple抄HTC zoe唔提嘅

iphone一體成型金屬機身抄 雙前置喇叭又係抄 雙鏡zoe相機又係抄 呢啲全部抄htc又唔見你講下

唔係抄，係交換專利

其實知交換專利
但係你睇返＃18先

唔知台灣人點睇

隻色劣撚到

嚟喇

仲未執

幾點發佈

個下巴仲係度

細左好多啦

U20 5G 用 765G，865 都唔畀

有下巴/額頭就咪開窿啦
貪開窿先夠高科技？

最大問題係好樣衰，成部支那山寨機咁，U12+靚仔好多

咪係，成部入門機

唔覺盼咗佢用開窿mon好耐

仲唔出865依鑊真係執硬唔轉會唔得

HTC個Desire系列 定位應該係中階機種

仲要1080p mon

估唔到仲出新機，但個設計好山寨

機背由u19e開始已經冇晒htc風格搞到支那機咁 今次仲要冇865

U20 5G如果賣4000頭就有興趣
但20 pro隻藍色我好鍾意

U20 定位旗艦喎 不過其實佢係咪想用五千蚊買到5G氹人落搭

見佢叫 u20 以為生生性性, 原來又係中階機一部

以前 htc 都會 sell 吓聲同 mon
呢部個 mon 都無再講支援 HDR
6.8吋嘅 1080p mon, 咩年代
聲就直情提都唔提

最重要個背面
7/9/u11/u11+ 咪好好地
攪咩整到共青團專用機咁撚樣...
唔係簽左同 apple 抄 design 咩, 呢次樣衰過屎為

用緊 u11+, 可以安心轉會

仲冇提edge sense
再見了

今次真係主動申請自殺，仲死得快過 LG

上年11月個HTC 創意實驗室負責人仲問人想邊款經典的 HTC 手機用依家既技術重新推出 下面一堆人覆M7 我仲以為要出諗住唔換手機等出就狗沖去買 點知

想轉會pixel 4a但係佢而家好似又話要推到10月先出

啞黑好睇好多，抄都抄得柒

等u ear pro

欣賞佢出一部定價5000HKD左右嘅旗艦
而家下下八千甚至一萬真係你買埋我嗰份